急推！！地區教育好重要！

現階段地區教育好重要！！

小弟前前後後擺左成個月街站

由一開始到依家都聽到好多街坊意見都覺得街站形式好好 用一個和理非既形式做到宣傳效果
只要有禮貌少少 好多人願意拎傳單睇下
特別係中年老年戈班！
街站係好好既機會解釋俾佢地聽發生咩事
最緊要係可以打翻形象牌

但見到呢場運動開始越耐就越少街站
希望大家可以出一分力去組織朋友仔或者志同道合既朋友一齊印d文宣擺下街站！

勇武同和理非 缺一不可！

天佑香港！

推

唔好意思阻一阻你

推！

自推！

簡單黎講
你一定要乖仔女樣 點都唔可以發老脾
咁時不時有兩類人會挑你機

一類係無得救既廢藍
你望住佢笑唔使理佢就得
佢一係就無印走，一係就忍唔住郁手
佢郁手就幫拖捉佢打人
佢唔係襲擊既小動作就唔使理佢
鬧咁耐一定有人圍觀拍片， 自己人旁邊一定要拍片

第二類係自以為好有智慧既師奶或中老人
佢地會問你問題 怪你阻人之類
答呢d問題 一定要夠現實 唔可以講理想化既野
或者帶佢去番港共破壞既野係遠遠多於所謂示威既破壞論點
同埋要表現出歉意，迫於無奈先咁做，覺得好唔好意思

好支持

由放映會再開始

啲文宣停咗好耐

不過唔停得架
要長期keep住

夠唔夠人手做足18區